成日係電視見到人地用呢支野 牆都打凹

千期唔好用黎打人 敲落個頭真係穿

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

10.1 IT/文宣事#

咪撚傻 呢支都得牙籤都得啦

樓主認真？

拎碌掃把棍打落牆身都可以凹啦

試下食一棍?